從陰謀論角度分析鎖國後的政治情勢

鄰近地區的經濟強國鎖國之後,
美國停止資助左膠泛民,
加元和澳元會跌,新台幣會升
澳洲樓價會跌,溫哥華樓價大跌.
油價會跌,
資源股大跌.

全城中伏! 2047地契聲音不見了!

2017年7月3日香港銀行界就要面對30年按揭難題,
以現時樓價o黎計,好少人供得起29年按揭,
配合埋2017年7月1日實行的CRS,
香港樓市仲有3個半月就 .

Trump要實行貿易保護政策,所以唔駛旨意佢會資助大愛包容的香港報紙和泛民左 .
因此最近有民主派議員跳船,想行國師路線 .

同時,鄰國鎖國之後會減少香港維穩費支出,好似60年代電車工會罷工資助由50萬減到1萬.

同理,香港正當商人在鎖國後冇得同鄰國做生意,所以香港傳媒價值下降,九倉也撤資有線了 .
TVB收購案失敗了 .

香港實行CRS之後,所有曾經由香港非法匯出鄰國的資金都要交30%罰款,唔交就會被遺返回鄰國.
因此呢班人要賣外國資產還債.

平時鄰國人的熱門移民國家如澳洲,加拿大樓價會跌,香港樓市更加唔駛講啦.
由於大量資金流出,港元,加元和澳元都會受衝擊.

鎖國後,2018年鄰國實行房地產4大稅:房地稅,房產稅,房地產交易稅同埋另一種稅.
神棍twitter o個邊話房產稅冇免徵面積.

咁香港o既雅居樂,碧桂園業主,以及住緊公屋而冇申報鄰國有樓o既香港人齊齊交稅冇得避了 .

鎖國後,澳門前途回到1999年,甚至更黑暗.

o係中共眼中,澳門只係庫房,國家暫時存筆錢o係o個度,
所以崔水安交o左成千億俾廣東省政府"投資".

當澳門實行CRS之後,走資派要賣澳門樓套現,香港人又冇錢過澳門賭,
澳門前景睇淡.

神棍提過幾個鎖國日期,
newage o既本杰明亦提到今個月o係鄰國3派大權鬥,
希望唔好咁快鎖啦 .

而家TVB開始播CRS廣告,但o係個廣告唔會提CRS實行之後有幾恐怖.

眾所周之,近年的偽豪宅和鋪位都係走資派掃貨,呢班人有交印花稅,CRS實行之後呢疊稅務資料會交俾鄰國,
黑金商人到時只能選擇:一係坐洗頭艇一係交30%非法匯出稅.
因此7月之後香港樓市 .

講埋台灣.

香港有簽CRS,澳門有簽CRS,台灣冇簽CRS,
所以近呢幾個月走資派湧去台灣,搞到台股gogogo
新台幣今年升值到0.3不是夢 .

講o下油價點解會跌.
鎖國之後唔駛飛國際航線,石油需求下降,所以油價會跌.
當然,如果有人為干預亦可能會影響油價 .

講o下鎖國後的香港政治局勢.

鎖國之後會出現上山下鄉2.0,文革2.0,
如果如神棍所言要鎖國30年,
咁鄰國d外匯就要慳住駛,

美國只會在鄰國鎖國後單方面出口糧食俾鄰國,
所以Trump冇理由供養香港班左 ,
因此鎖國後社運5毛失去大水喉,

文革時期香港傳媒唔駛派記者入鄰國採訪,因此有線電視失去價值,TVB亦沒有收購的必要,
咁多網媒可能得香港01生存倒.

3月郁"百度",升級防火長城.
3月禁止高校人員出境學術交流,上繳護照.
(今日新浪微博吹緊風話國內學術期刊數據庫取消收費,
神棍twitter話鄰國銀行退休員工開始上繳護照)

4月推電商法,淘寶賣家要交稅,拎證
4月郁"天涯"
4月平民好難出境,切斷海外光纖電纜.

加2%息鄰國企業就還唔起.

香港銀行界借o左3萬幾億港紙俾鄰國企業.

source?

神棍twitter

未聽過，雖然我都好想支爆睇住班暴發戶仆街，不過我覺得你似幻想多，就睇下係咪堅架啦

又FF

講埋先,黃金o係鄰國並唔係一種保值工具,
因為鄰國有被逼捐金救國,被人搜屋捐金救國的歷史 .

from 新浪微博.